有既視感

....

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

咁我嗰晚夢見的幾時會發生

唔好諗啦....................啊............
我甚至連夢入面細節都唔記得 只係記得大概

我同我個朋友都識左一年有多
本身我地呢個小圈子玩得幾開心
但係有一日佢返學見到個女仔
一見鍾情，迷到不能自拔
自此以後，佢就日日夜夜都諗住女神
搞到教都吾訓，朝早個堂成日遲到
見吾到女神個日就死氣沉沉
見到女神個日就情不自禁起隔離唱情歌
近排佢好似就快控制吾到想直接推
我好擔心佢會做傻事做犯法野
我亦都好擔心如果佢發現女神係藍絲，佢會受吾住打擊
所以可吾可以教我點樣令一個男人放棄追求女神

#其實我地圈子中有另一個男嘅對我朋友有意思
#有冇可能拆散我朋友同女神然後再撮合佢地兩個男男

咩夢
tell me plz